+++
Author = "Lewo"
title = "Mercredi 17 mai 2017 22h36"
date = 2017-05-17T22:36:23+01:00
Categories = ["2017"]
menu = "main"
draft = false
+++

J’ai ce putain d’avantage, moi, salope, d’avoir enterré mon père et ma mère ! D’avoir enterré en suivant, unes à unes, mes illusions. Cher, tu vas le payer cher, un jour ! Hors de prix même ! le bandeau que tu te colles sur les yeux.

Tes beaux sentiments. Tes belles paroles. Tes raisonnements. Et mes deux mains crispées sur tes hanches de belle raisonneuse… Mon arme. Vas-y ! Plus tu t’égares, plus ton corps vient à moi ! Le crime parfait...


